Youtuber 西多士去左邊？

好似唔見左咁

無人識佢呀

仲在生嗎

wfc

I care

冇死到

Where

chi na

睇佢個channel 呢排轉咗介紹台灣

被另外一個YouTuber收左皮

話之佢死

YouTuber格鬥大賽
比對MK仔女收皮

泥馬哥

介紹人地去中國食野 不了

佢前線手足

食得大陸嘢多嘅後果

講到去支那
佢真係前到冇得再前

最好收皮啦 咪撚用我其中一種最鍾意嘅食物黎做名

俾習曱甴捉左

比唔知邊個屌梗屎眼掛
唔洗咁關心呢啲人啦

無維穩費

佢講得幾好
把聲好好笑

?????

閪多屎
臭閪死咗

Nobody cares

Eminleo

真

同支那達番左支那發展

arho Sunny
西鳩屎

雖然前者唔太討好
但佢都積極發聲
後者睇過一排...以為自己好紅

屌冇人想知

係深圳比人打
大家保護手足

保護佢啦
唔係一陣深圳拍片比人見到唔好啦
先驚支那人打佢

細聲啲啦，聽講他有一次過關搜到有文宣

同曾鎧琪一樣鳩縮左

我聽到version係佢以為自己紅到可以喺深圳搞政治集會點知過關就俾人收皮

who?

我睇tg group講西多屎有去支那做放映會播地厚天高 手足黎既

而家冇人識佢呀
人起朵佢起朵

咪推垃圾po
推時事台為主

等等 我好似柒左sor

咁唔好高調講佢啦
保護手足

以前成日叫人上支那食野, 吹奏港豬澳大橋
dklm

.

滿口鄉音

認真
WHO?

拉